寬頻sales請入

想問下有冇家居上網plan可以短租？

嚟緊屋企裝修搬出去三個月，但果邊冇上網

情況同樓主一樣
你解決左未
想參考下

未，上面啲人應該係用bot留言

我諗住直接打去和記問下

唔知果d wifi蛋點租法
冇寬頻打唔到ps4

Wifi 蛋太貴啦，長租又冇折

我做野同打機都要wifi

我個解決方法係用和記三年約，每個月$69，自己屋企個約去到出年年初

有幾個月比兩邊錢